\beginsong{Magnificat \\ Proclama}[by={Hermana Glenda}]
\capo{3}
\beginverse
\ifchorded
{\nolyrics Intro (rasgada): \[Am Am]}
\fi
Pro\[Am]clama mi \[F]alma, la gran\[G]deza del Se\[Am]ñor,
se a\[Am]legra mi Es\[F]píritu en \[G]Dios mi salva\[Am]dor, \memorize
\[Am]porque ha mi\[F]rado la humilla\[G]ción de su \[Am]sierva,
\[Am]porque ha mi\[F]rado \[G]mi peque\[Am]ñez.
\[Am]Las genera\[F]ciones me \[G]felicita\[Am]rán
\[Am]porque el pode\[F]roso ha hecho obras \[G]grandes por \[Am]mí.
\[Am]Su nombre es \[F]santo y \[G]su miseri\[C]cordia 
\[E]llega a sus \[Am]fieles \[E]de genera\[Am]ción \[E]en genera\[Am]ción.
\endverse
\beginchorus
¡Pro\[F]clama mi \[G]al\[Am]ma, pro\[F]clama mi \[G]al\[Am]ma!
\endchorus
\beginverse
Él ^hace pro^ezas ^con su bra^zo,
dis^persa a los so^berbios ^de cora^zón.
De^rriba del ^trono a ^los pode^rosos
^y enal^tece a ^los humil^des.
^A los ham^brientos los ^colma de ^bienes
^y a los ^ricos los des^pide va^cíos, 
los des^pide va^cíos.
\endverse
\beginchorus
¡Pro\[F]clama mi \[G]al\[Am]ma, pro\[F]clama mi \[G]al\[Am]ma! \rep{2}
\endchorus
\beginverse
\ifchorded
{\nolyrics Puente: ^ ^ ^ ^ ^ ^ ^ ^}
\fi
Au^xilia a Isra^el, ^su sier^vo,
^acor^dándose de ^la miseri^cordia,
^como lo ha^bía prome^tido a nuestros pa^dres,
^en favor ^de Abraham ^y su descen^dencia, ^por siem^pre.
\endverse
\beginchorus
¡Pro\[F]clama mi \[G]al\[Am]ma, pro\[F]clama mi \[G]al\[Am]ma! \rep{4}
\endchorus
\endsong
